銀仔最近個頭睇落唔錯 ^_^

不過見佢時黑時金應該係假髮？

三年前影 嗰陣覺得好似冬菇

個金頭應該係假 都好耐冇留長

鍾意Yerin多啲

不了
拉

幾年前（整容）既銀仔刀巧靚靚架

都係短髮姐，唔夠似男人

頗醜

銀河超撚正囉

喂就算而家係短都好過兩三年前啦

上面黑冬菇一年後染金版

上年短無可短

以前肥啲正好多

我唔信 世界唔會係咁殘酷架

腳G妹都鐘意牙脾?

𠵱兩張今年好似又短返

早幾年都好迷gf但又未算係老友囉蛙蛙

估唔到腳妹會鍾意銀河‧‧‧

一向都推yerin喎 上年開咁多g持區冇人留意

其實呢d假髮點整？ 成個金髮粒上去定點？

如果假同真髮同色可以駁長 不過佢黑變金應該係成個戴

yerin就知‧‧‧銀河就唔知‧‧‧

咁自然 跳埋舞甩都唔甩下，又貼頭皮，完全睇唔出係假髮，d真髮可以包到咁實？

佢地cb會開返個yerin打氣區
g持區已執btw